中共手段: 恐嚇港人, 盡可能壓低遊行人數

慣常手法:
- 黑社會
- 拉人
- 一車車內地人+藍絲收錢過嚟, 同你民眾鬥民眾, 抽完你水就等權貴走狗(差佬)護送走
- 插贓嫁禍 (汽油彈, 炸彈)
(歡迎補充)

2014年我地香港人就係咁畀對方用呢D 假既傳聞, 新聞擊敗
社會一片死寂
希望大家今次, 唔好畀欺騙到, 威脅到, 香港人沒有退路
大家721一定要出, 今次唔係最後一戰, 之後都要繼續出

一陣見